【隱性侵粉】11.7%共和黨選民不向民調機構表示意向

A new study from CloudResearch reveals that 11.7% of Republicans won't admit their political preferences to pollsters - which is more than twice the number of Democrats at just 5.4%.
民主黨只有5.4%會隱藏意向。

CloudResearch also found that "10.5% of Independents fell into the "shy voter" category, just a percentage point lower than how Republicans react to phone polls."

When asked why they wouldn't be truthful in their responses, "shy" respondents cited six concerns:

1. A lack of trust in phone polls as truly being anonymous.

2. An apprehension to associate their phone numbers with recorded responses.

3. Fear that their responses will become public in some manner.

4. Fear of reprisal and related detrimental impact to their financial, social, and family lives should their political opinions become publicly known.

5. A general dislike of phone polls.

6. Malicious intent to mislead polls due to general distrust of media and political pundits (though a sentiment expressed only by a few “shy voters”).

沉默大多數

Trump 粉

Silent Majority

上次大選民調都話Trump會輸

即係有d似香港
唔少藍絲認自己中立,
搞到認自己係建制派既比例好低